細個睇電視 一間公司有醜聞 股價會大跌 再破產執笠

其實係咪都市傳聞？

apple發佈完新iphone都會跌啦

喺支那唔會，因為政府會救

地鐵

蒙牛又三最青銨，又混入牛尿，又腎結石
超市一樣大把傻西買

山一證卷
百年日本證卷行
泡沫爆破加醜聞直接執笠

唔好睇咁多電視 換左條友咪一撚樣

周星星入吓走私牛肉就要執笠